失眠又唔想食安眠藥可以點？

我錄低左lecturer講書臨瞓聽

唔訓

飲兩杯

飲咖啡

飲朱古力

飲溫奶

食大麻